係現場唔會咁得閒不停連登留言 請場波完結左先屌人 我地等緊大家夠鐘出黎

大家唔好灰心住
現場做好自己本份 唔好擔心太多
同附近隊友交流下唔同情況要點做
有d人煙都未滅過或者冇經驗
唔好離開人群太遠單拖幾件比人逗走
有好多人打算睇情況去支援
晏少少放工放學就會人多

文宣冇出既人繼續做野同時注意現場情況
有咩物資現場唔夠就開post叫人帶黎
一味推d廢話post冇用
提醒未出既人合適衣物同物品
重新宣傳返法律知識同法律支援資訊

最後場波成功/失敗/平手 先再屌人
唔該文宣幫個忙推有用既post同叫人
幫推

推

1

2